11月3號 叻哥同王晶有馬出wo

與龍共舞，入場支持佢

早就想入馬場睇馬

入馬場

果日大賽日

重w